成日打打下機黑moon 但唔會重開or關機

就係黑左moon同會卡聲
Cpu同顯示卡清過塵 重新上過散熱
最熱會大約60幾度
到底係過熱定係火牛唔夠力
i5 3450
Asus GTx 960
500w牛

老母板唔夠水，試吓倒啲冰水落CPU個風扇位到再開

可能你個moon供電條線插唔實

係輕左機但係

cpu或DISPLAY 過熱都可能黑MON定格
換機啦

Fullload 60幾都過熱啦 ？

部機壞左,成部換